為應對疫情，捷克緊急立蒙面法，所有人今日起強制要蒙面

周街靚女

佢地都要教下點用

香港反其道而行之 又贏

某殖民地：對「禁蒙面法」違憲裁決上訴中

捷克一直走在最前

Breaking: Prague public transport bans travel without face mask due to coronavirus

港共政權不斷拖香港人後腿

林鄭：唔准帶，帶咗都要除
曱甴：你們冇豁免，全部人同我除口罩

Czechstreets

問台灣參考嘅結果

本身捷克已經多靚女

扯著行街

連登班柒頭又話咩無晒口罩就無計，普通圍巾隔下好過無吖